[PS4/SWITCH] 足球小將: 新秀崛起

足球小將FANS
入得黎都唔會介意足球小將入面既唔合理嫁啦
童年回憶

之前隻手機GAME玩左一年課左萬金, 好彩斬纜
呢隻GAME唔使點使好多錢, 買黎玩下過下癮

隻GAME似乎主要包南葛中至世少盃, 不過原創左美國同塞內加爾

bandai,希望唔好又乜春都要doc,dbzf擺明呃錢，持觀望態度

預計登場人物

南葛: 来生哲兵 滝一 大空翼 井沢守 石崎了 高杉真吾 森崎有三
大友: 新田瞬 岸田猛 浦辺反次 中山政男 西尾浩司
東一: 早田誠
花輪: 立花和夫 立花政夫
比良戸: 佐野満 次藤洋
南宇和: 武井和人 石田鉄男
明和東: 沢木昇 成田国明 堀広道
ふらの: 小田和正 松山光 加藤正則
東邦: 日向小次郎 反町一樹 沢田タケシ 小池秀人 若島津健
武蔵: 本間実 一ノ瀬明 三杉淳
難波: 中西太一

日本少年軍:
1 若島津健
2 立花政夫
3 立花和夫
5 次藤洋
6 高杉真吾
7 早田誠
8 井沢守
9 日向小次郎
10 大空翼
11 岬太郎
12 松山光
14 石崎了
15 沢田タケシ
16 佐野満
17 滝一
18 新田瞬
19 反町一樹
20 来生哲兵
21 森崎有三
22 若林源三
24 三杉淳

咩黎??
不過佢有SEASON PASS, DLC角色...不過角色仲有咩好DLC...
SEASON PASS...估佢世青盃故事變DLC...

PS4／Switch 版繁體中文一般版特典

1.修哲國小球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的自訂隊伍當成球衣，是過去曾跟大空翼等人比賽過的「修哲國小」的球衣。

2. 明和足球隊球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「明和足球隊球衣」。

3. 可在對戰中使用，小翼踢給若林的挑戰書足球。

4. 慶祝動作（特技）

5. 慶祝動作（展現背號）

6. 日本青年隊球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的自訂隊伍當成球衣，原創版的「日本青年隊球衣」。

7. Open Sky Design 成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「Open Sky Design 成套球衣組合」。包含有 Open Sky Design 球衣、足球和釘鞋。

8. Hawk Design成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「Hawk Design成套球衣組合」。包含有 Hawk Design 球衣、足球和釘鞋。

PS4／Switch 版繁體中文豪華版（含一般版遊戲軟體及季票）專屬特典

1. 上述特典內容

2. V Jump 合作成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使使用「V Jump 合作成套球衣組合」。包含有 V Jump 合作球衣、足球和釘鞋。

3. New Champions 成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「New Champions 成套球衣組合」。包含有 New Champions 球衣、足球和釘鞋。

照COPY, 所以冇改返足球小將...SOR

漏左13號 反町一樹

係19呀

唔知有冇得開放改名？

我要小志強 唔要小次郎

有冇得online同人玩？

我諗除非出PC先改到.
BTW 有原創主角MODE, 但只限東邦, 武藏, 富良野

有, 唔知係咪可以自由組隊呢

以笨大個仆街性格 有咩dlc

1）波衫 波鞋
2）bgm
3) 火野龍馬 編
4）葵新伍編
5）crossover 踢出我天地
6）實物出抽卡 nfc 去隻game （參考動森）
7）運動手機game

佢可以參考以前winning 可以手打一個個打

應該唔俾改啦 有得改, 都改左隊長小翼先啦屌

點解隻隻game都係中學到世少咁短唔可以整長啲嘅

以前玩NDS嗰隻又係中學到世少，玩到啲波點入同點觸發劇情都記得

等DLC啦, 如果唔係點會有SEASON PASS
至少講到世青

睇左最新一期了

其實我覺得佢出手機game果種玩法會合適d
而家睇落個操作好似幾鳩流

當winning打幾正wo，仲有得出技

等隻閃電十一人出好耐

屌 結果無啦啦彈隻足球小將出嚟 出埋

閃電十一人影都見唔到

同等

btw bandai 仲要dlc地獄 真係唔撚想玩
有啲好game
都要切十幾份出嚟賣
賺完啲錢又捐畀中共

我都係好鍾意玩nds隻閃電十一人，所以先想足小咁出

呢隻會唔會像Fifa 一球成名 mode咁玩

有自創角mode，跟三杉/小志強/松山踢波爭全國冠軍

新田瞬到左足球生涯顛峰, 對德國加時上半場入左梅拿2球

其實如果識做, 佢應該俾人CREATE一隊國家隊出黎玩.

卡魯治倒掛

加時上半場精華

4:3

加時上半場精華

5:3

加時上半場精華

6:3

更正返先, 新田瞬第一球係90分鐘完場前入, 唔係加時連入兩球.

加時上半場精華

6:4
真係大膽呀高橋, 64出書, 出6比4

官方講左 成隻GAME重製, 原因本身外判左比其他公司
但做出黎佢地唔滿意, 而家佢地自家重製
當中遇到好多困難,
以下係當時我同FD吹水,透過GOOGLE翻譯既官方留言版所講既

首先，對於報告延遲，我們感到抱歉。
這是一個期待已久的遊戲，《閃電十一人英雄傳》，但由於遊戲開發中的問題，製作起來很困難，而且延遲了很多。互聯網上的批評聲音氾濫，工作人員生病了，這是一個困難的局面。在這種情況下，我認為可能必須停止發展。但是，有些人以直截了當的感情支持我，我感到自己不能放棄，所以我決定嘗試恢復發展。結果，我得出的結論是可能會有一些人。在Yo-Kai系列的開發中創建的引擎和開發系統可能會演變成高質量的Inazuma Eleven。然後，我想知道我是否可以做我以前做不到的事情。最初，跨媒體是一種強調時間安排的東西，但是這次，我想到了一個想法，我希望專注於精心製作作品，而不受動畫廣播時間表的約束。這將需要更多時間，但我們的目標是高度自由地進行《 Inazuma 11》的全面工作。從這裡開始，它將成為一個註釋，它將成為一個新指南，其中包含了迄今為止的內容和新思想。可能有些用戶因為等待時間過長而感到生氣，但是如果您能遵守我們的判斷，我們將不勝感激。

我寫過很多類似Bella Bella的文章，但對開發的延遲感到非常抱歉，這沒有任何藉口。在這裡，您只能期待並等待。它可能會在2021年發布，但我們將堅定地製造出優質的產品。我想以此為契機，重構和發展“完成後有意義的事情”。如今，我認為許多人從未玩過DS上發行的第一部《閃電十一人》。因此，在驗證系統是否可以通過用手指繪製軌跡來再次表達第1部分的系統的同時，就內容而言，我們將以具有全新感覺的“全新作品”為目的進行開發。這將需要一些時間，但是我們將提供最新的Inazuma Eleven最新作品，因此請稍等。

想請教CHING, 係邊可以睇到RISING SUN THANKS

已經俾左提示

感激萬分, 先前眼殘冇留意

唉，其實level5呢間廠d野都愈整愈差
佢好多ip都幾有潛力

其實簡單啲講就係
一開波信錯個外判 整完個進度同質素冇預期咁好
跟住索性自己公司整 又改下玩法 又拖成年
最尾拖咗咁耐 直程改晒成隻game 劇情變咗同之前完咗個套動畫冇關係 自己原創成個劇情 將歷代人物全部放係一隻game到
就變咗要再等下年

咁快開post 搞到我仲以為就出

足球小將FANS吹下水先啦.

冇期待bandai會整到隻好GAME
只要正正常常一隻玩得既我都收貨
至少到時可以棄隻手遊閪GAME

隻閪GAME我玩左一年就棄左, 晒左好多錢.

隻閪game 玩咗兩年玩到化哂
點鎖卡機率點閪都冇所謂
反正都唔夠油王打
做佛系玩家消磨下時間Ok
要課金盟戰要爭第一不了

就算bandai 足小係dlc 地獄
只要隻game 正常
唔係伏到gundam breaker 4咁都會入手

中過Gundam breaker 4大伏之後我對Bandai 出嘅game要求好低同要觀望先敢買

Dlc人物即係點 可以自己砌隊

訂左豪華版

買硬

當年nds 3作閃電十一人真係好玩

應該玩switch版

笨大幾時可以俾個demo黎

香港無figure

rising sun場波仲未完

最新6比4了

荷蘭

著住件奇怪波初
買宜家眼鏡廠出果隻重好 南葛衫

200蚊到 但想要利雲多d

好期待隻game pvp

又有新片 都初步理解隻game結構
不過點解重係未有阿根廷

J死人

世青先有阿根廷？

你地訂豪華定普通

Game舖有得訂？

男割小學個個都一拉出黎就咁高咁大

佢應該未公佈掛 冇理由冇

New hero

無龍馬 有黑豹

好靚

豪華 有季票 但打算買現

世少嘛

但就咁睇故事好跳

中學打到世少
不過世少加左新故事新隊新角色咁樣

但有荷蘭王

冇葵新伍、RJ7、泰國隊有啲失望

世青冇可能冇啦今時今日, 你話GOLDEN-23就話姐.